覺唔覺飛夢映画高質過試當真好多

飛夢映画10條片有8條都抽鳩港澳/大陸水 抽水得黎又搞笑
試當真10條片8條都係賣廣告 仲要回嗮唐 抄返以前captv d橋

講女 阿子屌打全部

睇過試當真...但真係比唔上飛夢
香港人加油...

抄當真啲條條片套路一模一樣

呢排太多廣告
已經唔係好提得起興趣睇

一條片抽嗮 新疆棉 小米logo 派禮券

我buy飛夢多d係因為佢d片夠鳩夠直接 試當真d片成日都懶高深咁想表達好多野又表達得唔好

阿子淫底

唔撚覺，老表好柒煩

以前captv d片 睇完會問我到底睇左d乜鳩 無厘頭但爆笑
唔係話轉風格唔好，不過以前真好高質好多

飛夢D景好悶 ，演員係沒問題既，主要係D拍攝怪怪地咁

啲留言先痴撚線
勁多痴線佬當左自己read黃家衛啲戲咁係度拆解每個對白每個眼神有咩隱喻
傻人多 冇辦法

應該成本問題

飛夢全部演員都好正
啲片又跟得貼新聞
最重要係咩呀？
係多女呀

夢乃

抽政治水的頻道真係買少見少

阿子屌打 sor

雅子今集麻麻地

飛夢好高質,真係有社會反思但又保持倒好高娛樂性
試當真路線有D似微辣,充斥住大量垃圾資訊,唔想睇

飛夢映画唔錯,不過仲有一樣野可以改善,
太靠食周星馳(音樂,GAG)條水,如果成功搣甩埋就perfect

其實佢地d gag都好表面 有待改善

試當真一開始得波台果班日日開post講本身都係玩下膠笑下佢 點知笑笑下變左高質野

藍當真鳩拍啲垃圾出黎
班死忠都會話高質高質同好好笑
分析啲隱喻同眼神演技
一有批評就叫你唔好睇囉
成班邪教咁

飛夢仲跟得貼過香港youtuber

搞清楚，試當真就同熱狗一樣，係唔會敢挑戰共產黨，你叫佢拍片抽泛民水可以，你叫佢拍片抽共產黨水真係彩你都有味

10k透明人
利申 失業中

麗真夢乃阿子

講到淨係可以睇一個channel咁，on9。

一定好過試當真
簡單直接有笑點跟貼時事敢抽水
咁都唔啱睇就真係難服侍

飛夢下下直線抽擊，好驚佢地出事

冇人話唔比你睇
比較下唔撚得？

老表遲早出事

個問題係個制到

試當真太過故弄玄虛但睇完又無啲咩意思
虎頭蛇尾，虎頭都未必稱得上
有種金剛crew既自high片

樓主係五毛PR分化撚
拉

阿子仁撚到

垃圾澳狗咪又係喺封面放女圖clickbait引人入不了

飛夢連最老個呀叔同呀嬸都幾好戲

阿子又大波又淫

個style有少少似以前不滅墨水嗰種
鳩得嚟幾正

但啲演員私底下好似好少講政治

呢條唔係抽水片都好好睇

飛夢啲笑位有時睇到幾尷尬 噤入去like完支持下唔會睇晒
不過唔少香港人就係鍾意所謂抽政治水
要下下話你聽影射社會情況 啊個世界好慘好慘
我就偏向覺得睇得娛樂無非係想逃避下 如果要睇政治嘢我睇文睇書唔好

抄返以前captv d橋
樓主認真嘅？

點都好過抄tv班垃圾

垃圾澳門狗又上嚟搵存在感

喺Youtube靠政治揾食嗰啲叫時事評論家
唔講政治就次一級係你上撚曬腦嘅睇法
攞呢樣野黎比多鳩餘

試當真d片成日都懶高深咁想表達好多野又表達得唔好

好中points，扮到懶有格調，但拍出嚟同其他YouTubers都冇分別，仲要再悶啲。

講兩句，屎當真啲fans又出嚟話你唔支持香港電影青年，然後又係到「愈亂愈好」，成班傻鳩，自己都唔知自己係到噏緊乜，同小粉紅都冇乜分別

林鄭係香港人啊 最撚高質喇

飛夢

啱啊，成班人on9當有趣，又r女又r人劇本cheap到

佢平時拍啲片都冇咩放廣告。。 。
佢地真係好努力
扮工室好多時都係租啲共享黎用
可能租幾個鍾拍完算

大外孫

飛夢>. ......................試當直 >....微辣

如果飛夢啲女可以唔幫喜茶賣廣告會更好

2個都睇
只要唔睇微X就得

試當真賣廣告賣到好離譜

抽政治水係用諷刺時弊做笑點 黎引人笑
你用時事評論家黎比就真係多鳩餘

細細粒好好屌

唔撚洗錢唔賺錢拍比你睇好無？ 唔洗搵食咩
你付出左d 咩去睇人d 片呢？ 人地賣廣告都唔撚得 惡過共產黨

人地係澳門仲勇過你係香港

試當真以為有女大撚哂，點知最後變到淨係識賣廣告既垃圾channel

見D縮圖都唔想睇其他

仲揭肥仔張紙睇cs

你點知的

好樣衰
珍姐完勝啦

問過飛夢有無得課金
佢叫我在心中

阿子 麗珍 正過 ca 慈

試當真都夠膽反

麗珍屌打Ca 姐

呀屌你
依個又幾搞笑
係background music 唔她好再用星爺啦

佢哋有拍vlog

唔理試當真 呢條channel都麻麻地

會員已經入左戲 唔會發覺自己睇廣告

暫時試當真睇左四至五條
全垃圾

哦 百貨應百客 你個準則根本九唔搭八

有冇Join過會員？

話佢拍得太多廣告=唔俾佢拍廣告

飛夢好多片都好高質，低成本，純靠心思，同一個勇字。
唯一麻麻地係總係有種薯薯地嘅老土 feel，唔係想歧視澳門但唔知點形容，可能係講嘢用字同口音問題？

真 一關政治就盲撐 連屎都食
大佬你食黃店都會揀啲好食啲㗎啦

唔講咁多，jed

免費仔

睇咗邊幾條

老表仲有個女友 阿美

一開始乜撚 「無人講咪你講，...」
最深刻 心諗：做乜鳩？
其餘四條無哂印象

有咩需要去比較，引戰。

新嗰啲ig朋友,冰島灘鼓龍,剪接煩惱師都幾好

咁事實澳門人都高質過香港人好多....

等睇班on9仔又入黎講乜鳩越亂越好

呀子好似肥咗

唔好睇點join

好正好多女 多謝share

人地唔賣廣告點生存

廣告有好多種同唔同量，不過唔同你嘈啦

飛夢唔係次次賣廣告，有故事有搞笑
試當真最近就越黎越多賣廣告，我都少左集集追，有時覺得為廣告而拍，無晒計咁，質素好似差左

試當真 冇句真

麗珍

飛夢映画
如果你看得明
係有深度

一睇就知係因為窮啦

p.s. 最鍾意朱姐 影后級

波大，少肥
啲啲聲，實好好屌

Agree 澳門人仲勇敢過試當真

推

如果係香港人早就上咗神枱

飛夢真黃
淨係麗珍 夢乃 呀子 三條女已經高質過任何一個channel
真高質

不能同意更多

飛夢都話正，真係證明香港人幾低質

大陸youtuber都睇?

唔好睇喎啲鏡頭同戲都好屎

試當中d片質素有d參差
有幾條幾好睇既 好似近排ig朋友

但有d片就可以完全唔知做乜尻
可能我唔識欣賞啦 但飛夢的確係好好多

老表啲戲一啲都唔差
但平時啲戲既分鏡有啲柒係真

試當真會串鳩防疫撚，十卜佢地

邊個贏到ca姐既行前一步

等睇變紅之後有連登仔屌佢哋垃圾

仲有運河單野

乜野卜佢個街 谷鳩 對白長得嚟無笑點又演得假
之後啲sfx 剪接位都好差
笑唔撚出 sor

Jed, thanks

始終佢哋真係澳門土炮，點都有啲分別
佢哋啲嘢好有十幾年嘅感覺

睇試當真live又係on9
呀修一尾屌7自己d partner
琴晚唔係話許賢對演員要求低
就話淨係得豪哥會犯低級錯誤
又對住cam 4000幾觀眾
串9 ernest ellen 火柴戲屎
你講唔係唔得
但你off cam講呀麻
連照顧人感受都唔識
淨係識扮大佬 自我中心的一條撚樣

大份夾抵食

點解一定要 二揀一 同 比較呢

我覺得兩個都好好
風格又唔同

巴打

個人覺得，為市場為生存，主軸一定要明顯帶到畀觀眾。中間你可以放啲隱藏訊息當彩蛋，睇唔明睇唔出應該唔影響你接收主軸訊息。容祖兒隻東京人壽MV（雖然連登人唔鐘意）咪係一個好例子囉。

飛夢主軸好簡單直接，彩蛋細節真係唔會當重點。試當真成日主軸唔知係乜，你睇完就會懷疑標題唔係真主軸，所以咪會有人去ff 啲唔知有冇既隱藏訊息囉。慢慢連一啲本來可能係唔好或者fail咗既地方都會被fans ff 埋變成你睇唔明係你渣。

miko

似係專登屌自己人
等班hater收聲

唔似 呢個根本游學修既性格黎